大家請支持抵制東方page

【刪一貼百!!!!🤬】【舊Post請share】

Facebook你憑咩打壓我地?🤬

以下係一啲我地認為比較有宣傳價值既舊Posts，請大家click入去呢四條links，share去唔同既FB群組又好，連登又好，總之要比facebook同方丈知道人民既憤怒係刪唔走既!

【支持蘋果🍎】

【最新無限期抵制名單🙅‍♂️及感謝名單😍】

【抵制TVB及抵制東方聯合聲明】

【感謝方丈認證洗版有用👨‍❤️‍💋‍👨】